 10:15, 23 февраля 2019
В Москве загорелась консерватория имени Чайковского
В пристройке Московской государственной консерватории имени П.И. Чайковского произошел пожар. Об этом в субботу, 23 февраля, ТАСС сообщил источник в экстренных службах.«Произошел пожар в здании консерватории в Среднем Кисловском переулке, дом 4», — пояснил собеседник агентства, добавив, что, по его данным, открытым пламенем горит третий этаж.Источник также отметил, что горящий корпус находился на реконструкции, в нем расположен факультет симфонического и хорового дирижирования.Уточняется, что на место прибыли 30 пожарных расчетов. Площадь возгорания составляет 30 квадратных метров, ему присвоен второй (из пяти возможных) уровень сложности. Сведений о пострадавших пока нет.В начале февраля в столице произошел пожар в жилом доме №12 на Никитском бульваре, его не могли потушить в течение четырех часов. Предположительно, возгорание произошло на 5-м этаже и распространилось на 6-й. Сгорело более 1,5 тысячи квадратных метров, на 300 квадратных метрах обрушилась кровля. В результате происшествия погибли 9 человек.
